[突發] 小粉紅承認保釣運動失敗+直接投降尖閣諸島係屬於日本嘅

佢咁樣講係咩意思保釣運動根本冇失敗仲話永遠都唔會成功唔係話我國一點都不能少嘅咩

補相

呢條仆街

又話唔割嘅

條支那豬學人講鬼子語?

屌啲英文好撚差,同佢講嘢好辛苦

有啲手足打爛日本車佢竟然支持拉咗佢哋

點解要割呀手足

無人like 既小粉紅不用理會

兄貴

唔好理啲無名氏
keep住出post就ok
啲網軍有兩種，一種係只出post不回post
一種係專撩事鬥非轉移視線浪費你心力精力

手粥

好嬲好嬲

班上街嘅愛黨人已成 condom

小粉紅繼續返工

乜中國有人出嚟保釣咩
我以為得香港同臺灣有

支那豬示威原來係我哋師兄 相對我哋真係小兒科